---
id: "230856328602963"
title: "Online Veranstaltung: Meinen Stärken auf der Spur! Für mehr Sinn &
  Zufriedenheit im Leben"
start: 2021-01-14 18:30
end: 2021-01-14 20:00
link: https://www.facebook.com/events/230856328602963/
image: 138237633_3791795880897574_8964162781948794351_o.jpg
teaser: Jeder von uns wünscht sich ein Leben voller Sinn und Zufriedenheit. In dem wir
  unser Leben mehr mit Tätigkeiten füllen, in denen wir unsere Einzigarti
isCrawled: true
---
Jeder von uns wünscht sich ein Leben voller Sinn und Zufriedenheit. In dem wir unser Leben mehr mit Tätigkeiten füllen, in denen wir unsere Einzigartigkeit spüren, die uns Spaß machen und uns mit Sinn erfüllen, kommen wir diesem Ziel näher. Auf diese Weise können wir Teil eines großen Ganzen sein und vielleicht unsere Berufung finden. 
Schnell fragt man sich aber: Was mache ich wirklich gern? Wofür kann ich eine echte Leidenschaft entwickeln?
An diesem Abend gebe ich Ihnen 3 einfache Tipps an die Hand, wie Sie ohne Umwege Ihren Stärken auf die Spur kommen. Und wie Sie diese stärker in ihren Alltag integrieren können. Während des Vortrags wird es immer wieder Platz für Ihre Fragen oder Beispiele geben.
https://www.vh-ulm.de/vh-programm/kurs-finder/detail/kurs/online-meinen-strken-auf-der-spur-fr-mehr-sinn-zufriedenheit-im-leben/20H1407002